@book{fisher,
    author        = {Yuvali Fisher},
    title         = {Fractal Image Compression},
    year          = {1995},
    publisher     = {Springer-Verlag},
    location      = {New York}
}

@book{domanski,
    author        = {Marek Domański},
    title         = {Obraz cyfrowy},
    year          = {2010},
    publisher     = {WKŁ},
    location      = {Warszawa}
}

@book{beach,
    author        = {Andy Beach},
    title         = {Kompresja dźwięku i obrazu wideo (Real World)},
    year          = {2009},
    publisher     = {Wydawnictwo Helion},
}

@book{westead,
    author        = {Stephen Welstead},
    title         = {Fractal and Wavelet Image Compression Techniques},
    year          = {1999},
    publisher     = {SPIE},
    location      = {Washington}
}

@book{taduesiewicz,
    author        = {Ryszard Tadeusiewicz, Przemysław Korohoda},
    title         = {Komputerowa analiza i przetwarzanie obrazów},
    year          = {1997},
    publisher     = {Wydawnictwo Fundacji Postępu Telekomunikacji},
    location      = {Kraków}
}

@article{wohlberg,
    author        = {Wohlberg, B. and G. De Jager},
    title         = {A review of the fractal image coding literature.},
    journaltitle  = {Image Processing, IEEE Transactions},
    year          = {1999},
    volume        = {8},
    number        = {12},
    pages         = {1716--29},
}

@article{garg,
    author        = {Ankit Garg, Akshat Agrawal, Ashish Negi},
    title         = {A Review on Fractal Image Compression},
    journaltitle  = {International Journal of Computer Applications (0975 – 8887)},
    year          = {2014},
    volume        = {85},
    number        = {4}
}

@article{siwocha,
    author        = {Agnieszka Siwocha, Marcin Krupski, Andrzej Cader},
    title         = {Koncepcja fraktalnej kompresji obrazu},
    journaltitle  = {AUTOMATYKA},
    year          = {2006},
    volume        = {10},
    number        = {3}
}


@article{starosolski,
    author        = {Roman Starosolski},
    title         = {Algorytmy bezstratnej kompresji},
    journaltitle  = {STUDIA INFORMATICA},
    year          = {2002},
    volume        = {23},
    pages         = {278--95},
}

@article{pujar,
    author        = {Pujar, J.H.; Kadlaskar, L.M.},
    title         = {A New Lossless Method of Image Compression and Decompression Using Huffman Coding Techniques},
    journaltitle  = {Journal of Theoretical and Applied Information Technology},
    year          = {2010},
    volume        = {15},
    number        = {1},
    pages         = {18--23},
}

@article{stasielowicz,
    author        = {Mateusz Stasiełowicz},
    title         = {Kompresja obrazów z wykorzystaniem kompresji fraktalnej i systemu funkcji iterowanych},
    journaltitle  = {Politechnika Koszalińska},
}

@MISC{wiki_fern,
    author = {{Wikipedia, Wolna encyclopedia}},
    title = {Paproć Barnsleya},
    year = {Dostęp Grudzień 27, 2018},
    url = {https://pl.wikipedia.org/wiki/Papro%C4%87_Barnsleya}
}

@MISC{ex_imgs,
    author = {{Hlevkin}},
    title = {Przykładowe obrazy},
    year = {Dostęp: Styczeń 2, 2019},
    url = {https://www.hlevkin.com/06testimages.htm}
}
